%表題   GRPH2 図形処理上位パッケージ
%
%履歴
%\Drireki{
%         90/03/22 塩谷雅人
%         91/09/05 林祥介
%         91/12/10 林祥介
%         91/12/26 塩谷雅人 (dprog_0001.epsf追加; parskipコメントアウト;
%                            uaxis/demoXX消去)
%         92/01/21 林祥介
%         92/01/31 塩谷雅人 (uwpack追加, uxyzpack変更)
%         92/02/05 酒井敏   (uspack変更, grpack タイトル変更)
%         92/02/21 塩谷雅人 (ubpackとufpackを入れかえ)
%         92/03/09 酒井敏   (uspack 更新)
%         92/03/10 塩谷雅人 (4.1-α版出力)
%         92/03/26 沼口  敦 (書式整理)
%         92/04/22 林祥介   (4.1版)
%         94/03/19 塩谷雅人
%         94/04/06 酒井敏
%         95/03/22 酒井敏   (5.z版)
%         95/05/22 林祥介   (5.0版)
%        }
%
\documentclass[a4paper,twoside,report,dvipdfmx]{jsbook}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{Dennou6}
\usepackage{atbegshi}
\ifnum 42146=\euc"A4A2
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\else
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}
\fi
\usepackage[dvipdfmx,bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,%
 bookmarksdepth=3,%
 pdftitle={DCL grph2 Manual},%
 pdfsubject={grph2}
 pdfauthor={GFD Dennnou Club},%
 pdfkeywords={DCL; grph2},%
 colorlinks=true]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,
            urlcolor=[rgb]{0,0.5,0.5},
            linkcolor=[rgb]{0,0.5,0.5}}

  \Dtitle[GRPH2]{地球流体電脳ライブラリ\\[5mm]
                GRPH2 \\[5mm]
                (図形処理上位パッケージ)\\[70mm]}
  \Dauthor[地球流体電脳倶楽部 DCL-\Dversion]{地球流体電脳倶楽部}
  \input{../HISTORY}
  \Ddate[\Dmoddate]{\DmoddateJ (DCL-\Dversion)}
  \Dpath{/doc/grph2/}

% \Depsfdrafttrue                        % for non-PS printer
%  \includeonly{%
%               gaiyou/gaiyou,%
%                grdemo/grdemo,%
%               uaxdemo/uaxdemo,u1ddemo/u1ddemo,%
%               u2ddemo/u2ddemo,uetcdemo/uetcdemo,%
%               grpack/grpack,%
%               uxyzpack/uxyzpack,uxyzpack/struct,uxyzpack/refuxyz,%
%               ulpack/ulpack,ulpack/reful,ucpack/ucpack,ucpack/refuc,%
%                uspack/uspack,uspack/parm,uspack/ntrf,%
%               uspack/axis,uspack/easy,%
%                udpack/udpack,udpack/refud,%
%                uepack/uepack,uepack/refue,ugpack/ugpack,ugpack/refug,%
%                ufpack/ufpack,ufpack/refuf,ubpack/ubpack,ubpack/refub,%
%                uuvhpack/uuvhpack,uuvhpack/refuuvh,%
%               umpack/umpack,umpack/refum%
%              }
\makeindex

\newcommand{\GLPGET}{{\tt GL}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\GLPSET}{{\tt GL}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\GLPGETSET}{{\tt GL}{\it p}{\tt GET/GL}{\it p}{\tt SET}}

\newcommand{\SGPGET}{{\tt SG}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\SGPSET}{{\tt SG}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\SGPSTX}{{\tt SG}{\it p}{\tt STX}}
\newcommand{\SGPGETSET}{{\tt SG}{\it p}{\tt GET/SG}{\it p}{\tt SET}}

\newcommand{\UZPGET}{{\tt UZ}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\UZPSET}{{\tt UZ}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\UZPSTX}{{\tt UZ}{\it p}{\tt STX}}
\newcommand{\UZPGETSET}{{\tt UZ}{\it p}{\tt GET/UZ}{\it p}{\tt SET}}

\newcommand{\ULPGET}{{\tt UL}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\ULPSET}{{\tt UL}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\ULPSTX}{{\tt UL}{\it p}{\tt STX}}
\newcommand{\ULPGETSET}{{\tt UL}{\it p}{\tt GET/UL}{\it p}{\tt SET}}

\newcommand{\UCPGET}{{\tt UC}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\UCPSET}{{\tt UC}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\UCPSTX}{{\tt UC}{\it p}{\tt STX}}

\newcommand{\USPGET}{{\tt US}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\USPSET}{{\tt US}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\USPSTX}{{\tt US}{\it p}{\tt STX}}
\newcommand{\USPGETSET}{{\tt US}{\it p}{\tt GET/US}{\it p}{\tt SET}}

\newcommand{\UDPGET}{{\tt UD}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\UDPSET}{{\tt UD}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\UDPSTX}{{\tt UD}{\it p}{\tt STX}}
\newcommand{\UDPGETSET}{{\tt UD}{\it p}{\tt GET/UD}{\it p}{\tt SET}}

\newcommand{\UEPGET}{{\tt UE}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\UEPSET}{{\tt UE}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\UEPSTX}{{\tt UE}{\it p}{\tt STX}}
\newcommand{\UEPGETSET}{{\tt UE}{\it p}{\tt GET/UE}{\it p}{\tt SET}}

\newcommand{\UGPGET}{{\tt UG}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\UGPSET}{{\tt UG}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\UGPSTX}{{\tt UG}{\it p}{\tt STX}}
\newcommand{\UGPGETSET}{{\tt UG}{\it p}{\tt GET/UG}{\it p}{\tt SET}}

\newcommand{\UMPGET}{{\tt UM}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\UMPSET}{{\tt UM}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\UMPSTX}{{\tt UM}{\it p}{\tt STX}}
\newcommand{\UMPGETSET}{{\tt UM}{\it p}{\tt GET/UM}{\it p}{\tt SET}}

\begin{document}

  \pagenumbering{roman}
  \maketitle
  \tableofcontents
  \clearpage
  \pagenumbering{arabic}

  \Dchapter{概要}
  \Dinclude{gaiyou/gaiyou}
  \Dinclude{gaiyou/intro}

  \Dchapter{GRPACK : 上位コントロールルーチン}
  \Dinclude{grpack/grpack}

  \Dchapter{U[XYZ]PACK : 直交座標軸ルーチン}
  \Dinclude{uxyzpack/uxyzpack}
% \Dinclude{uxyzpack/struct}
  \Dinclude{uxyzpack/refuxyz}

  \Dchapter{ULPACK : 対数座標軸ルーチン}
  \Dinclude{ulpack/ulpack}
  \Dinclude{ulpack/reful}

  \Dchapter{UCPACK : 日付に関する座標軸ルーチン}
  \Dinclude{ucpack/ucpack}
  \Dinclude{ucpack/refuc}

  \Dchapter{U[UVH]PACK : 1次元グラフルーチン}
  \Dinclude{uuvhpack/uuvhpack}
  \Dinclude{uuvhpack/refuuvh}

  \Dchapter{USPACK ： オートスケーリングルーチン}
  \Dinclude{uspack/uspack}
  \Dinclude{uspack/easy}
  \Dinclude{uspack/ntrf}
  \Dinclude{uspack/axis}
  \Dinclude{uspack/parm}

  \Dchapter{UDPACK : 等高線ルーチン}
  \Dinclude{udpack/udpack}
  \Dinclude{udpack/refud}

  \Dchapter{UEPACK : トーン塗りつぶしルーチン}
  \Dinclude{uepack/uepack}
  \Dinclude{uepack/refue}

  \Dchapter{UIPACK : フルカラー塗りつぶしルーチン}
  \Dinclude{uipack/uipack}
  \Dinclude{uipack/refui}

  \Dchapter{UGPACK : ベクトル場表示ルーチン}
  \Dinclude{ugpack/ugpack}
  \Dinclude{ugpack/refug}

  \Dchapter{UWPACK : 格子点情報の管理ルーチン}
  \Dinclude{uwpack/uwpack}
  \Dinclude{uwpack/refuw}

  \Dchapter{UMPACK : 地図投影ルーチン}
  \Dinclude{umpack/umpack}
  \Dinclude{umpack/refum}

  \Dchapter{UBPACK : ラベル付折線ルーチン}
  \Dinclude{ubpack/ubpack}
% \Dinclude{ubpack/refub}

  \Dchapter{UFPACK : 矢印付線分ルーチン}
  \Dinclude{ufpack/ufpack}
% \Dinclude{ufpack/refuf}

  \Dchapter*{謝辞}
  \Dinclude{CREDITS}

\end{document}
